其實泰妹係咪真係十個有九個做雞

去過泰國真係覺得港女好清純

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

最清純係你
港女都大把做雞

秦國人支持警察殺香港人，不了

較落後城市可能仲味被污染

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

八舊。尖沙咀屌過。真波。一流吹功。其他肉撚酸d假波妹自己諗

笑死

tr好似
依家d 泰妹鐘意韓仔

樓主講多啲
想知

連泰仔都係做雞

Ching 介唔介意share contact?